謝霆鋒今日起用腳開門

做乜鳩

條友已經唔係地球人

用lin頭都得架鋒哥

...

佢真係痴撚左線.jpg

下次用龜頭

佢痴Q左線呀

10隻手指都彈到起枕嘅唯一方法

有咩慘過想搞笑但比人當左係痴左線

想出位姐

屌用手指公咪得囉 咪扮結他手啦

pluck/tapping
不過隻手都都起枕就難少少

無時無刻都係要Chok

佢真係用盡全身在搞笑

ON 9 仔

依個撚樣幾撚時死

佢係大陸個定位係咪搞笑藝人

當龍心變正常嘅時候
謝霆鋒就開始變就瘋癲

條友真係痴左線呀
搵人同佢CALL白車呀

咁其他結他手咪iphone 都洗用

佢唔出位，點搵食啊？

隻左襪唔見左

雙重人格

今天開始那腳趾解碼
我要抱著手指家中養青苔

我開始有啲佩服佢

IPhone X

唔知點解
我就係覺我呢條友好撚扮野做作
假撚到仆街

沒有嘗試過的門鎖， 我都想嘗試一下

唔講以為練到甩晒皮
咁撚樣就收返埋啦屌

頭 手 腳都玩過

右手？

著右襪唔著左襪？

佢搞笑得黎首新歌又幾好聽個下正

打扮越來越似大陸喱....好肉酸

唔好侮辱龍心

已經分唔到係派膠假膠定真心膠

我估佢想搞笑姐
不過個樣太正經

同星爺有得fight

FaceID

除咗D/F#仲有咩機會會用到左手手指公

龍心正常過鋒哥

我都覺
第1次就好笑，之後見好就收啦好撚扮野
彈咩結他沙呀你單線solo炸

唔怪得栢芝要帶埋2個仔走

佢痴q咗線呀

繁體字？

下次會唔會用條尻開金寶湯

佢啲歌根本就好得 以前係真係型得起 今日點解會變左戇鳩

點解我覺得佢好似想走黎明路線
但又做唔到個種觸摸唔到所以變左柒

其實佢唔係而家先嚟傻/痴線，
佢本身份人就係咁樣
呢個人全日除咗瞓覺，
最大部分嘅時間就係諗點樣型、chok同引人注意
可能連佢瞓覺發緊夢個陣都係咁
同埋佢全個post嘅重點係話畀人知
練單線結他solo練到手指起哂枕

想睇佢用腳嘢食

想睇佢用腳煮嘢食

你個名

練活著viva

個keypad 入密碼裝飾黎架？

我覺得佢有自戀狂傾向，係精神病既一種，佢需要尋求精神科醫生協助

龍心係咪同佢交換左靈魂

屌得多大陸癲雞多
自己都痴埋

準備演唱會

用手指公咪得囉

走火入魔咁

用腳戴綠帽

用另一隻手咪得

不如連登仔留言建議佢每日可以做咩騎呢嘢

仆街想點呀你
都3張幾4張野啦
婚又結埋仔又生埋
正正常常做番個人男人得唔得

煮個飯開個門都要靠柒博出位

別人用手做的事，他用腳做

似見一開始柒左幾鑊
就食住個執玩chok住派膠做形象

唔係有數字按鍵for密碼咩

生性啦阿仔

啲筋好鬆

不如用龜頭

明明佢咁靚仔咁型 點解份人咁撚on9 定係佢專登搞笑

他知道，哭是沒有用的

lin紋解鎖

等睇用腳解手機

腦裝屎

過關你又過到？

我想知大陸人會有咩回應..係咪都頂唔順佢啦？

練結他隻手指公同右手都會起枕架咩

用鳩頭開吖笨

Liu王菲個閪liu到手生椰菜花

老老實實，佢晨早撈到風山水起，有錢有事業，使鬼靠做柒事搏出位咩，擺明只係想派下膠搞下笑，你哋就一個二個咁鬼認真，真心假膠都唔識分

冇才華

有事d fd都會咁派下膠
幾好笑呀
咁既身分都咁玩得

成為謝霆鋒11大要訣：

1. 一般人雙手做的，你單手做（例：剝蕉、劃火柴）；

2. 一般人單手做的，你反手做（例：點打火機、唱K揸咪）；

3. 一般人用手做的，你用工具做（例：用筷子夾飲筒飲嘢）；

4. 一般人用手做的，你用口做（例：用口咬開樽蓋）；

5. 一般人用工具做的，你又用返手做（例：用手指插落煲湯再舔手指試味，死唔用匙羹）；

6. 一般人會保護自己的，你唔用（例：唔戴頭盔揸電單車）；

7. 一般人唔保護自己時，自己又好保護自己（例：戴眼罩炸食物）；

8. 一般人做得型的，你死都要諗個更有型嘅方法去做（人哋拋鑊，你叉腰拋鑊）；

9. 一般人做得型的，但你諗唔到點樣更有型咁做，你戴黑超；

10. 一般人做得型的，但你諗唔到點樣更有型咁做，又喺室內唔方便戴黑超（室內唔好意思戴黑超其實你已經唔型），你慢動作笑住做。

真係痴得好暈循

想搞笑掛

突然諗起羅力威首歌有句歌詞 全身都認真

龍心

好耐冇見過咁長嘅的水

鋒哥

龍心同霆鋒呢期係咪玩緊靈魂交換？

痴線，張相自己影定人地影
諗起個場景就好想笑

其實人地都係搞下笑姐 你地咁認真比人笑番轉頭

第十一個係咩
頭十個我都做到

其實香港人咁大壓力 身邊如果有啲咁嘅人 生活應該都幾開心

人地用手做佢要用腳做先叫型

都係值得尊敬
繼續打正體字

腳：我來禁！

下次同對門打個車輪先入得門口

佢先係龍心

Dio?

講真練得幾勁點起枕甩皮都好, 都係9隻手指
未聽過有人左手手指公有咩事

好在仔仔唔係跟佢住

咁既人, 邊個跟佢尾行入屋

點知佢轉頭會唔會改做用脷

屌
我好似中好多樣
只不過我自己匿埋做咁解

11. 一般人用手做的，你用腳做

彈結他用手指尖架wo, 打指膜係用最厚肉果個位, 都唔同

建議用jer 紋

michael angelo batio

個樣咁型
為咩成日講埋啲膠野

唔夠高

一個人做佐咁多柒野，比咁多個人講
點會唔知道自己做緊既野好on9
我覺得佢走假膠路線走得好成功

話晒都算係當紅明星 仲行假膠路線？

青山走犯呀

痴線佬

當紅都可以假膠既
可能就係當紅行假膠先好玩架嘛
佢咁有自信，唔扮除真係覺得好玩開心

單線solo有咁難咩

0-0-0-0-1-1-1-1

從今天起我用腳指開門
從今天起我不用手開門

好撚難pick 架

你估佢真係唔會咁彈咩

...邊間教會?

哈
你睇得出
你都係我D教友咋

霆鋒對襪

佢仲搞笑過子華

cls 本身youtube播梗歌,睇完你張相 YouTube自動播Speed Kills by Michael Angelo Batio，但本身自動播放list唔會排到佢

Chef Stop Crazy, Thanks

用最柒嘅方式話比人知佢幾努力，唔係人人做到㗎
哭是沒有用的

樓主個名

見到都覺得臭

傻鳩

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

間屋一定好大好正

雖然唔多鍾意佢，一時落力做音樂，一時又去開幕後公司，一時做廚師形象，講野做野好扮野
但至少冇公開數臭過張柏芝，柏芝堆不雅相流出佢仲維護人
到張柏芝又忽然同陳冠希影番合照，離婚後又數臭謝霆鋒不是，佢都冇回應，算係咁架啦

關鳩你事咩

啱啊
連綠帽都戴過

Big brother is watching you

Marketing skill 好勁 你當佢係on9 ?
人地貼張膠圖 幫自己同佢品牌宣傳
幾多人會 search佢個名同佢之前既片？
連登仔

比女人玩都可以扮無野
依d係懦弱唔係man

人地型出火星
關唔關你地事啊

到時用腳煮飯